正常宣布留係舊高登既都係五毛同sms會員

呢個鐘數二萬幾人

佢地咁辛苦先申請到acc點捨得走吖